Facebook賣AirPods既人賺到笑

官方原裝喎
先160蚊人仔

當佢1300對實質出左300對
都賺左7萬幾銀
班廢青仲成日話香港冇機會

點解唔係APPLE買?

買家做開善事

相信apple都係佢度入貨

大咁撚多 一眼就睇到係假

利申 成日係街 見到啲中年佬用

點解有粒'的'嘅

睇過話收到貨個啲人fb 唔係新ac就店舖

我都收到貨啦

官方係邊個官方

背部有按鈕

正貨，官網

無打手夠膽講係蘋果官網，蘋果正貨
出口術到……

官方
店鋪自己官方正品

真嘅case上面係有㗎
連非idevice bluetooth用

渠

上去貼張真相，真係有人黎問

你有冇用過㗎
叉電盒背脊都有粒掣㗎

笑鳩人買賣假野係一件事
但連airpods有掣都唔知就唔好柒啦

佢應該係講緊呢粒的

假如facebook留言班人唔係打手
咁就一定係人形豬

唔好衝出嚟柒得唔得

咁我話真既case上面係的確有粒
佢嘅答法都係扮緊官方正版
佢俾粒膠我嘛